{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042210",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58708&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산배내골걸리버"
    },
    "text": "周辺のずば抜けた景観と調和した場所で星明かりが降り注ぐ夜空と恋人と一緒に美しい思い出を作ることができる宿です。 周辺には羅州林氏斎室付近のパレソ滝と国立新仏山滝自然休養林があり、車で7分以内に到着できます。 入室は4時から可能で、退室は11時までです。 客室は屋根裏部屋で構成されており、一部の客室にはカラオケとビームプロジェクターがあります。 一部の客室では調理が可能であり、炊事道具と食器類が完備されています。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類は調理禁止です。 土曜日には奉針施術を無料で提供しており、暖炉の利用は春と秋のみ可能で、金曜日と土曜日には有料です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルし、個別バーベキュー場を完備しています。 ただし、利用時間は22時までと制限されています。 最大人数を超えたりペットと一緒に宿泊することは不可能であり、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 また、装備及び施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 客室での火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "この宿の周辺には羅州林氏斎室付近のパレソ滝と国立新仏山滝自然休養林があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は4時から可能で、退室は11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は屋根裏部屋で構成されており、一部の客室にはカラオケとビームプロジェクターがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、炊事道具と食器類が完備されています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理禁止です。"
        },
        {
            "question": "何曜日には奉針施術が無料で提供されますか？",
            "answer": "土曜日には奉針施術が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "暖炉の利用はいつできますか？",
            "answer": "暖炉の利用は春と秋のみ可能で、金曜日と土曜日には有料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊したり、ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超えたりペットと一緒に宿泊することは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "装備及び施設の紛失や毀損についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "装備及び施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室での火災危険物質の使用は禁止ですか？",
            "answer": "客室での火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 493
    }
}